支那封香港關？

所有船去香港機場都停

香港感染者要繼續努力， 將病毒新鮮運送到中國